80/90後死廢老bet谷 定期加新人

長期都有人上下水，一班廢老互相鳩up，不定期有谷聚，有興趣就join channel

推

推下

推下先

Push

推呀